[跌身份證] 99年出世/係南昌跌咗嘅巴打請入

99年出世係南昌站附近跌咗身份證嘅巴打請聯絡我
tg:
8月8號18:00前無回覆就會放落郵筒

推

幫推

試下失物tg

請問個tg係咩?

大消物
下面有個失物
唔該報地點報時間報咩物品就可以得

唔該兩位巴打
推